其實狗公同player有咩分別？（學術性問題）

其實我不嬲都好想知，狗公同player嘅分別係邊？！

靚仔同柒頭

靚仔就係player？
柒頭就係🐶

狗公指行為
Player指性格

一個有得屌一個冇得屌？

有技術冇技術分別

成功失敗分別

Player食到
狗公食唔到